雲加叮囑阿迪達：別浪費奧斯爾這超級天才

阿仙奴中場奧斯爾 (Mesut Ozil) 今季還未為球隊上陣過一分鐘，據報阿仙奴希望中止他在明年六月到期的合約。球會前領隊雲加 (Arsene Wenger) 認為，奧斯爾被阿仙奴浪費了，球會必須想辦法讓他再次參與比賽。

這名前德國國腳似乎已經不在領隊阿迪達 (Mikel Arteta) 和技術總監伊度 (Edu Gaspar) 的計劃內，但據知他十分滿意自己目前價值三十五萬英鎊週薪的合約。另一方面，阿仙奴試圖提前中止他的合約，但一直無法為他找到新球會。但雲加認為，奧斯爾仍然有機會為阿仙奴效力。

在二零一三年以破球會紀錄五千萬歐元簽入奧斯爾的雲加，在接受英國廣播公司訪問時，叮囑球會不要忘記奧斯爾的能力：「我覺得這對奧斯爾來說是一種浪費，對球會來說也是一種浪費，因為他是一個超級天才、一個有創造力的天才，他可以在球場最後三分之一的區域創造出殺手式傳球。」

「現代足球的發展方向是快速反擊、快速逼搶、快速轉換，而且每個人都要有同樣的速率，像奧斯爾這樣的球員會被淘汰。不過不要忘記他是誰，他是曾經為皇家馬德里效力的世界冠軍。他是助攻紀錄的保持者，所以你必須想辦法讓他再次參與比賽。」

雖然對奧斯爾的用法存在分歧，但雲加還是對阿迪達寄予厚望：「他具備成為一名頂級教練的條件，他很聰明、充滿激情而且性格堅強。我有很多前弟子都具備這些條件，但我們必須給他們時間，讓他們用自己想用的方式完成工作。」

爺爺

ozil

忤逆仔

反雲狗死全家

阿迪達

得罪內地阿仙奴高層唔俾佢上場正常啦

所有球會高層都係垃撚圾

我有很多前弟子都具備這些條件

但無一青出於藍

係佢信埋d fake news就係到亂咁up，抵佢冇得踢

其實有幾多阿狗真係信唔用ozil係陣容調度/能力問題

伊禾b

屌你老母雲加又贏

無得踢反而今季成績有望前4 上季好似都落過場但就歐霸見
在情在理，雪佢係正常

阿迪達： 我師承光頭

好想睇ozil踢波

根本阿迪達條仆街終極藍絲黎

屌你老母？

其實就算阿迪達肯出大眼仔
球會高層都唔比啦 奶共到咁

佢唔肯回防 幾勁都死

雲加
抵奧燒迷雲

真心想知做乜鳩無啦啦反哂面
又要咁貴養佢唔loan走佢

真慘
踢開皇馬
就黎踢南華

有ozil 係到, 搓到對面都攻唔到

呢個都市傳說黎，之前有統計佢場均跑動係全隊頭1，2
當然你話防守硬度唔夠呢d我都認同既

點廢都唔會廢得過韋洛克掛

領隊唔多想用 佢又唔多矜貴...

就黎又袋8m獎金忠誠獎金
駛同情佢咩

Arsenal midfielder Mesut Ozil was paid an £8million loyalty bonus in September despite being frozen out by manager Mikel Arteta. The Athletic reports the 31-year-old was handed the hefty sum as part of an arrangement negotiated when he signed a new three-and-a-half-year deal in January 2018

躝左仲係度指指點點

內你老母地咩

九月，即係袋咗啦直頭

咁出得未？

食屎la澳洲狗

費奧？

退咗休n年喎

咪又係因為怕得罪中國先唔出
扮到好似係奧燒波都傳唔掂咁

是咪隊友時期不妥大家

輸墨西哥嗰場 中前場得佢一個回防返禁區
點知俾人話係千古罪人

當然奧燒奶土耳其個Erdogan越奶越過份
真係得罪唔少人 撐新疆/東突厥人係無錯
但係呢排連阿塞拜疆單嘢都出聲

手足

又唔洗吹噓到佢完全為左正義而發言
其實我覺得當佢係一個狂熱或者虔誠既穆斯林可能會更貼切，咁就可以解釋到點解佢會為左新疆發聲同時又會奶埃爾多安

佢係中國人

認同
大西班牙膠

咁邊個係斯爾

而家阿狗前場玩blm
唔會再理turks啦

做人難啫 睇波其實唔係咁難

原來佢聽日32歲生日🎂

其實前排d穆斯林球員屌中共壓迫維吾爾都係同理

爺爺登場

爺爺sick ball

我之前問過真係有人答佢踢法唔啱

妓

一個佢一個馬達
同堆正選比高起碼半班波 但踢都冇撚得踢

內你老母地咩
上年奧斯爾發聲之後都有出過場
阿仙奴根本冇理過支國
根本係奧斯爾唔啱阿迪達個戰術體系先唔用

出親佢都唔掂
對抗性低 speed慢

BLM

爺爺都睇唔過眼要出聲

雲加

都唔洗雪到1分鐘都無得踢掛？

屌你老母佢冇撚輸過呀

大陸嘈完又係繼續播英超

可能私底下同西班牙何君堯 - 施巴約斯成日傾點樣打柒啲加泰羅尼亞、巴斯克暴徒

算把啦你

佢咪又係離岸愛國
咁鍾意Erdogan又唔會放棄本德國護照

睇得出爺爺好愛才
懷念爺爺

冇人要

唉屌 黑暗醜惡

同老細 管理層嘈交 邊可能用
臭燒地位又冇小花咁高可以咬返管理層轉頭

雲爺爺 我唔反你啦

估唔到你咁黃 撐奧斯爾

爹親娘親唔夠雲加親

雲爺爺

唔俾錢盜播 都係播

迷燒=迷雲

食古不化

大撚把
阿post日日有內戰

但ozil至少唔似班NBA力架係咁奶人民幣

無人敢要啦 雪左佢 周薪出嘅錢 係大陸賣波衫就賺番有突

話唔岩戰術個班根本弱智
唔岩踢都唔會連後備都冇
放d 未發育既細蚊仔都唔放佢
就連歐霸都唔簡佢
放佢係後備
就算落後出黎改變戰局既能力
點都好過啲唔知乜水

唔通答政治原因？

雪佐成年 週薪35萬鎊

啲奧燒迷唔係咁諗喎

場場都以和為貴

龍門唔入對面禁區都係廢

內你老母地咩非洲仔

雲加同費格遜真係少啲呢類情況
有表現嘅就用 唔會交到貨嘅都死放後備
而家啲新人硬係要標奇立異

點解釋2和b

其實佢啱打防反 摩佬皇馬年代

土耳其版藍絲
不過佢肯用佢影響力黎幫手反共我就唔理佢奶Erdogan啦，至少足球界世界級球星佢係第一個出黎屌共產黨

咪玩雲加幾多契仔，仲勸退功勳老將

willock 同馬天尼尼 點都好過ozil啦

下 點解唔信

Ozil全個球會最高薪
你會唔會為左一堆半個地球咁遠嘅傻鳩大陸閪而雪藏佢
然後大拿拿幾廿萬鎊一個禮拜人工照支先
我覺得真係唔多合理

willock好過ozil
ching用屎眼睇波？

我覺得一定關當初唔肯減薪事
之後同高層反左面
高層唔比阿迪達出佢

唔肯減人工
然後就白白擺佢喺度人工照出
場都唔洗落等完約高層有無咁順灘呀

高層要面呀嘛 反正戰術上正選真係冇佢位置 我鍾意奧燒都係咁話
放佢係後備既話不如落鳩佢面直頭唔出佢

剩係態度贏晒
又肯衝又肯迫

有新聞講 唔出每個星期慳返100k

雲爺爺離開阿狗咗後好少評論阿狗領隊
今次開聲撐ozil，證明佢真係好鍾意ozil
唔怪得ozil 迷雲

執緊你啲屎 仲嘈嘈貢

咪玩啦
身為阿迷都表示而家個陣跟本冇位比Ozil

咁咪就係始終主因都係佢喺球隊戰術上唔是咁重要先咁

今季來講 係

今季我阿婆都好過奧燒啦 場場零分

證明佢都睇唔過眼

奥燒態度唔積極係咪都市傳說黎
佢廢極我都唔信佢會1分鐘都出唔到

人都走左先黎講呢d

係返西甲踢㗎啦
利申 唔係話佢廢

係,對墨西哥失個球,佢回防包到落右閘位,反而隻吹到好撚勁既拿姆接班人唔知係邊度散緊步

皇馬棄將係度扮大袋,
人地76一上場就唔要佢要占士
結果證明76去到而家都係啱

放出嚟做下奇兵都唔肯

雲加自己都講咗,佢點解會被淘汰,
至於雲加話必須想辦法讓他再次參與比賽,係值唔值既問題
圍住ozil砌隊波值咩,佢水準咁唔穩定,侵略性又低過占士

現代足球的發展方向是快速反擊、快速逼搶、快速轉換，而且每個人都要有同樣的速率，像奧斯爾這樣的球員會被淘汰。不過不要忘記他是誰，他是曾經為皇家馬德里效力的世界冠軍。他是助攻紀錄的保持者，所以你必須想辦法讓他再次參與比賽。」

有報導話唔出佢慳番10萬磅周薪

「唔會有表現都死放後備」同「用啲冇表現嘅人」其實係兩個意思嚟

人云亦云
我覺得佢係表情同手勢好似好hea好唔上心咁
但實際其實做好多野

人未走就用緊ozil啦 直頭冇呢個訪問

弱智

佢自己係巴斯克地區大
都咁藍

咁就緊係啦，自己簽埋d毒到pk嘅約 毒鳩死後面兩任仲夠膽出嚟柒

反共的雲爺爺

現代足球的發展方向是快速反擊、快速逼搶、快速轉換，而且每個人都要有同樣的速率，像奧斯爾這樣的球員會被淘汰。

呢個係事實，所以d波越黎越唔好睇

我聽日23歲生日